求有線條的優閒褲

類似J.Lindeberg果種，襯有領衫的褲。平時睇心情會zip衫，著Cole Hann鞋，有咩好介紹阿巴絲們？

go j crew see see

個造型柒到

老土姐，唔係柒，唔鍾意街頭feel

好